賓科土打出黎搞笑?

靚漏

賓科！！

又黎